dl咗個app 好恐怖 可以check人上線時間

真係唔敢用
費時自己傷心

2018先app wtsapp?

出返黎記得好好做人

好想用嗰個app記錄佢wts上線時間
睇下係咪 明明上咗線都唔覆我
但就算証明到又點呢
盞傷心

最好就唔好用啦
利申：用緊

名呢

$1

好痴線

懷疑太邪惡既關係前排下左架
又要比錢買又會令大家唔開心
唔想累人

你想用黎睇女神幾時online?

其實呢啲真係好傷自己心
但我都選擇dl左咗

一路stalk緊佢wts上線

屌呀 真係wtsapp

有app check wts 呀

好野 見到佢狂online都唔係第一時間覆我

無辦法啦 不重要既人洗乜在乎

我就係佢嗰個唔係在乎嘅人

咁盡早離場啦 你迷失在.........

wtsapp 可以offline 覆人

笑到我仆街

我好耐之前就已經試過work
笑你老母臭閪咩死中女

有人話你成日叫我中女以為我30歲